香港人對台灣獨立首次出現民意逆轉 贊成比反對多

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

利申抽水

噉都好問
台灣獨唔獨立要你香港人批准

香港人贊成呀媽係女人？

明明08奧運後咁成功將香港打造成大中華膠小溫床

如果之後既政策好似澳門咁一邊派錢一邊向大陸靠攏，一早收復左台灣啦

痴撚線反對台灣獨立剛剛好是2008班高登仔講:我是中國人啊屌

邊度做

不嬲實然獨立

其實我去到year 1 先知有個on9 國家唔承認台灣係國家

歷史上第一次

有政府，法律，貨幣，軍隊，一直都係獨立國家
只差在名義上公佈，要放棄所謂一國嘅舊思想

奧運嘛，個個睇完個雀巢開幕禮就上晒腦
利申：其中一個

其實好多都唔認

香港啲大中華膠真係好撚痴線

可唔可以講返點解當時有咁嘅感覺？
當時幾歲？

利申真心求教
所謂知己知彼
我相信各位都係有腦
想知支那用咩方法洗到有腦嘅人
另一邊廂嘅冇腦藍絲我一早睇透

個時d男人個個放假北上救肋女女，點會無歸屬感
利申：老豆個時留喺支那多過留喺家

勝利球迷心態
反正中國花好多錢去比運動員做training

但足球永遠都係垃圾

奧運前四川地震 全國上下一心救災 香港人捐錢 新聞日日播幾慘幾慘 有咩奇跡出現 奧運整到開幕式勁霸氣大龍鳳 見到中國硬起來又做勝利中國人
反正香港運動員都廢開 今年支持祖國打低美國最多金牌 結果真係成功 身份認同++++ 沙士問題完全解決 經濟冇大問題 胡溫又慈祥唔搞廿三條
大家齊齊做中國人

咁要做tweet賀一賀

團體運動中國不嬲都係廢，
因為所有人都係自以為是既on9仔

Push